有冇人完全唔覺得乜柒小夫進來了好笑

係咁見到剩係覺得好煩

仲衰過黑人抬棺

惡趣味

唔明笑乜
又話童年回憶無哂 又話見到有聲出
又話訓唔到

負皮既人不如講下笑點喺邊？

啲人大驚小怪
睇完冇反應

唔明點解咁大回響 係咪個個喺屋企太無聊
H漫唔係不嬲都有

呢樣真
點解會突然爆紅到
同場其實唔覺好笑同埋呢啲同人作品唔係成日都有咩

真心唔覺得好笑 on99咁

唔明屌屎眼有咩咁好睇

我自己個年齡層(90頭)嘅group 直頭無人講

你覺得煩又唔好笑就無視佢而唔係開post啦

你又何嘗唔係借反佢嚟顯得自己幾與別不同呢？

幾好笑呀，呢啲野好主觀

見到殘體字就無興趣睇
之後知道個故事都唔明有乜好笑

通常某樣野hit到全香港都講 過幾日就會有呢種post

其實政府又搞下新花樣嘅話，啲人好快又會轉移哂注意力架啦

完全connect曬中港台

我都唔明有咩咁好笑
仲要殘體字
屌我係咪去撚左平行時空

日日俾人洗版又出埋sticker又盛

X2
由頭至尾一啲都唔覺好笑！
有咩好笑呀？
但身邊啲朋友個個都攞尼講
我叫晒救命
話放過我啦

開個post圍爐都唔得

睇下無壞, 但乜鳩都再拎嚟再改就好撚煩

係胖虎張圖幾攪笑啫

唔講埋一份好似懶cool咁，喂呀哥真係完全唔好笑

真係
成日見到張相好煩
係畫得幾癲但睇完都唔覺有咩咁好笑

又係連登仔拎優越感既時候

咪理佢
佢咪又係覺得個post煩但又入黎串返2咀黎顯得自己幾與別不同

完全冇睇，亦都覺得好撚煩

支那垃圾嘢不了

撳錯制
想回覆話樓主與別不同果條友

抵比支那仔笑鳩你地

大家真係唔好再share粉蛆畫嘅多拉AV夢喇

佢地話你唔覺好笑咩？
我話依啲鹹濕改篇野
以前高登成日有啦！

同hehe差唔多意思囉

寧願睇出木杉都好過睇胖虎呢條肥鳩

我覺得好惡心

無睇過

上連登先知
無睇到因為唔鍾意多拉a夢

動森嗰陣又係

第一次睇覺得戇鳩
第二次睇已經覺得煩鳩

個漫畫自己唔係好笑 但其他人d reaction好笑
好似唔知邊個facebook post清一色comment小夫我進來了
跟住仲有高登嗰首歌

條友重要正宗支蛆 喺twitter鬧gphone
舉報多野等佢飲多幾次茶

引用潮流
Quit囉

其實同類型嘅惡搞漫畫一直都好多
就算單講doraemon都有一堆
我完全唔明點解會突然流行

唔係好get到點解facebook反應咁熾熱，如果係單純地笑bl作，就同小學生笑人講粗口 講屎尿屁差唔多

好撚低質

yes

留明睇樓主比人話無幽默感/香港人放鬆下啦/無朋友唔識做人
利申 同意樓主

俾人話要顯示自己與眾不同

我都想無視啊 但係成個fb都係喎
真心想知點解可以咁大回響

好多年前個粗口叮噹先好笑

漫畫夠變態, 但真係需要日講夜講咩

粗口叮噹先係屬於香港人既惡搞回憶阿
收皮啦你你收皮

睇黎香港人好接受殘體字
大家睇得幾happy

我係咪太撚過老...完全唔知講緊咩

雖然內容係幾有趣，但味置於咁大反應囉

舊時高登乜7都有H漫啦
呢個真心唔知做乜9
對我童年回憶冇影響完全唔覺小夫入黎喇喺個腦入面

抬棺原意其實係好
進來了邊有得比

已經成為meme級既題材,你地眾人皆醉咁覺得唔好笑其實一D都唔重要,不如學下點解吸引到人好過

之前條的士片仲好睇
幫緊你幫緊你

殘體字

真，係肺炎呀屌你老母仲好笑啦

唔洗睇啦 條友小粉紅嚟

林保全配音 夠彊一針打撚死我 都好笑

技安/胖虎張圖夠晒魔性澎湃

難怪香港d創意產業咁差
乜都話唔好笑
冇意義

連登仔口頭反共

幾好笑,笑完記得report佢兒童色情

咁既gay佬作品點睇都係難登大雅之堂

我

都唔明有咩咁好笑

睇完一次，笑咗就算
我估爆紅原因係個故事風格似正常叮噹
同人h漫主要真係h野多
呢個黎反而重點於故事，一向叮噹故事最後都係弄巧反拙。

唔講點突顯我與眾不同
人地個個笑我唔笑，大大聲講岀黎
=其他人低俗，我高質

人地個個唔笑我笑，大大聲講岀黎
=其他人唔識笑，我高質

唔係好唔好笑
係不能只有我睇到
類似正評引伏

其實我覺得都幾搞笑
但d人係咁講"我個童年回憶呀" 就覺得好煩 好撚造作

咁你又覺得依個點

其實唔算好笑，我覺得i love you boyz扮多謝A夢仲好笑

完全唔覺有咩好笑低級趣味

我 畫功又差 覆筆多到無倫 一睇就知係五毛小粉紅畫

睇都唔想睇

連登仔吹奏呢啲垃圾支那抄襲漫畫
因為本身個底都係支那人

正常，呢啲大陸統戰手段之一，正常人笑唔出....

究竟咩人先會有興趣睇胖虎同小夫

陣間又俾人話你懶係清高咁

真，無聊到爆

咁真係同普通h漫無分別

咁就破壞到 佢個回憶都幾廢

真 覺得唔好笑上連登睇下有冇人有同感
圍爐都要俾人屌
連登仔惡過共產黨

老啦
對屎尿屁lee d 惡趣味無晒感覺

其實笑嘅話我覺得ok ge
不過睇完就唔記得 個個話咩童年崩壞 做咩姐
咁都有得跟風就覺得on99

咁連登又不嬲剩係容許一種聲音存在

好笑還好笑 但真係值得咁紅

睇完好想嘔 仆街

d人用晒d stickers唔知做乜9
我都奇怪係明明連俄羅斯方塊都有過H圖
呢d同人漫有咩特別咁難忘？？？

真

我都係初頭笑咗下之後就唔覺得好笑啦
根本就冇必要講成日

係覺得幾好笑 幾痴撚線

但唔值得瘋傳到咁，應該話哩類改漫其實冇咩價值
笑一笑就算，啲人吹到話童年崩壞又剩就over哂

Btw作者係有屌尻g風，共狗黎，不論在公在私都唔值得吹捧

成班弱智 與其咁得閒吹奏呢啲咁嘅垃圾漫畫
不如花啲時間打好國際線 YT戰線 各種戰線仲好過啦

畫風還原度高 啲法寶用法又真係可以融入到啲低俗位 算係幾高質既h漫
但睇到個作者點樣屌香港之後 就笑唔出
簡單嚟講 反佢唔應該話人地本野一文不值 而係反個作者本人

好笑係好笑，但唔會再支持，小粉紅畫家微博被黨block完全係抵撚死

親你翻牆上twitter，仲要發布兒童色情作品，黨知道嗎？

最好笑係畫完要道歉仲要轉場twitter支那神奇國度

笑完先知係強國人畫

有幾全香港都講呀

只不過係堆少接觸網絡文化嘅井底之蛙以為自己發現新大陸

低級到仆街

係咁架啦
有人覺得有趣 有人覺得戇鳩

噁心到笑

畫多啦AV夢的中囯人也畫了黃GPHONE?!

呢啲野玩1 日就厭， 長玩唔係funny

有無人記得有套多啦A夢又係畫得好好笑 唔記得叫咩名

小夫係病君 大雄係惡霸

見到殘體已經唔想睇

笑唔出
個笑點仲難搵過林鄭既g點

真總有相反意見嘅

支持言論自由

都係起碼啲廢佬唔識

靜香講老撚先係經典架嘛

留名睇人話我地老屎忽

因為巧多淫隱性基所以先覺得好笑

可惜港共冇人敢搞

侮辱每個人童年
Twitte比小日本知

真心低俗趣味

有無得搵返黎睇

見到一車車傻鳩搶住笑 都唔個知笑乜鳩

你現在聚腳於“兒登”...

冇睇過 冇興趣

依個同粗口叮噹先係港產創作囉

好撚低級

me

成個ig facebook都係，好撚煩

先唔講背後作者既政治立場
原來連登剩係俾覺得多啦av夢好笑既人開post，而覺得唔好笑既開post搵下共鳴又會俾人話‘要顯示自己與眾不同’
咁同cc台屈毛屈pr有咩分別
一言登

年紀細智力低見識少咪覺得好笑，好似d小朋友細個老豆老母唔俾佢講粗口，到一聽到一兩句咪會忍唔到去鳩笑一樣

Youtube有長期save係playlist

孤芳撚

好撚無聊

你咪又係依個po入面嘅孤芳撚

點解冇啦啦要捧個支那人
一啲都唔好笑囉! 戇鳩

我覺得好笑wo
你on9？

連登仔果然眾人皆醉佢最醒，唔怪得永遠唔跟主流

你連自己講乜春都唔知就收皮啦

agree

你明唔明佢句野講乜

入來啦
你老母比狗屌緊呀

你洗唔洗check下有無閱讀障礙呀？

依度嘅清係討論緊對依條片無興趣

你就入黎做清高撚屌我地孤芳

覺唔覺得你好on99

佢唔明架算啦，佢個腦剩係load到小夫進來了

你原諒佢啦我識佢真人
佢講野好低b

屌

多謝佢推po同係度make fun先

連台灣內致部都玩緊，然後：有幾全香港都識呀

連登仔果然最撚in最撚潮，主流係屎都要照跟

粗口叮噹先係叮噹二創既頂點

屎尿屁都笑一餐應該係小學雞程度

睇呢個好撚過啦

希望聽日冇啦

極度無聊

其實冇人想知你覺得好唔好笑

真係唔明點解咁大迴響，呢啲同人h漫隨時搵到幾十套出嚟。
點解係呢套要share 又話好好笑咁。

其實呢類好普通，想當年Thomas H漫至係經典

連登仔個童年都未完 點會明果種童年崩壞既感覺
叮噹做果時連登仔老豆老母都未出世

樓主好型好毒特
想識

大陸人先咁鍾意呢d屎尿屁

tg：hugo1991

nice
thank you

第一次啱啱睇還好，但其實已經覺得戇鳩，因為係支那作品，睇完成班戇鳩係度吹奏，仲話要撐佢！？無病下話？

連登仔逢紅必反

撐唔撐係一回事，但班人講到唔覺好笑就係懶清高真係好on9
唔好笑就唔好笑架啦呢啲野冇得逼

唔鍾意
Quit 連登囉

同以前d人覺得男人扮女人就好笑一樣

冇睇過
對啲咸濕漫畫冇興趣

鍾意嘅人講出嚟圍爐跟風又得
但唔比唔鍾意嘅人出嚟講下自己感受

我唔覺得有咩咁好笑囉
平時果啲咪又係咁
都唔明有咩值得咁hit

認同

陣間就有人屌鳩返你懶清高同逢紅必反架啦

呢啲H漫十幾廿年前上網已經大把啦
卡通生物死物既二次創作乜都有
以前舊登仲久唔久有人開po挑機問有無啲奇怪組合既漫畫
係宜家唔興睇H漫所以先咁大反應姐
都唔知有乜咁好笑

成班賤種係度無限loop

話唔好笑果啲肯定睇果陣有笑,然後上黎又扮唔好笑

又係連登仔講「又係連登仔拎優越感既時候」拎優越感既時候

嫌個支那小夫煩但同時講你又不斷提起。。。

達哥扮傻仔，交戲搵錢，一樣多細路仔受

其實一早有，好多人畫過

呢個好笑好多喎

雖然同一個作者

唔係唔好睇嘅 係冇咁誇張啫

低俗屎尿屁+性

知道點解王晶會紅未？

過幾日就會唔記得
唔使咁在意

平時啲人點會睇

又真係齊曬屎+性，仲要送多個hehe俾你滿足埋班gay佬

仆街，同作者無留意...

on9仔H漫都笑一餐

因為平時大家睇H漫係各有各自私睇，你唔會放上社交平台公開同人講邊套邊套好睇，邊套邊套好j，但而家有一套H漫已經係網絡上爆紅左公開左，仲要係大家非常熟悉既卡通，自然迴響特別大

冇睇過係咁喺ig見到藍色胖虎
係bl h漫？好多年前都有咩裝靜香沖涼嗰啲玩膠h漫啦
睇twitter 淨係覺得個禾野乜又係nmslese嚟

唔明點解身邊d人咁大反應囉
係咪大部分人都無睇過獵奇H漫

完全係overrated

一早有類似

初頭以為係笑緊d咩含意之類，我以為自己miss左d咩。點知發覺原來係笑佢CLS。

我淨係覺得好核突
完全唔覺好笑 呢類同人漫畫google search大把

又係呢啲我覺得唔好笑唔知班人笑乜嘅post
你唔笑你係清流 笑嘅全部都係戇鳩仔

好撚煩
又唔好笑
係咁瘋傳

輕鬆啲啦香港人

大陸既屎尿屁公式完全比唔上香港呢類貼地高質....

我認我笑咗
但又唔覺特別到咁要畀咁大反應
可能疫情搞到人標準低咗

完全唔知有咩好笑

我開頭都以為有乜深度 原來只係同人gay漫

好唔好笑 你都睇咗啦

低級趣味

鍾意嘅人批評唔鍾意嘅人冷清高與眾不同眾人皆醉
選擇性眼盲

我覺得大雄老豆被顏射果下好好笑
但唔明點解咁大迴響，屎尿屁呢啲topic其實都幾普通
何況粉蛆既野無謂share，作者本人仲嘔心過啲屎

直頭唔想睇 但一堆人又喺咁share話好笑好笑 煩撚到 碌多兩碌就已經成日冇再開過fb ig

同樣係大陸同人有套叫多啦逼夢我覺得更加痴線更加好笑
同樣有玩屎但飛機

出左post先記得好似係台灣人畫

笑就無啦，覺得好噁心

點都好 帶起咗個話題係事實
唔理個回應係正面定負面

我覺得逼夢好笑過AV夢

睇完笑下就算 冇咩咁特別
啲人講到回憶冇曬 好造作

可能有堆小朋友成世第一次睇到呢啲
如果唔係呢種碎料望一眼就過，邊有咁誇張

覺得好笑既人實會share 覺得唔好笑既人可能會無視
其實你根本唔知邊啲人先係主流所謂與眾不同根本就唔成立
同埋呢啲畫根本市場出現左廿尻繼年 不如話你地小見多怪低級趣味

吓，攞黎笑架咩?

通常個社會熱門既野都唔慌有趣

咸濕笑話嚟講幾好笑喎
不過人人笑點唔同冇咩好討論

江湖最後一個大佬，保全叔 配 鬼塚，盧雄叔 配 沈威，聽唔清邊個配達叔

單野爆左出黎之後 我唔係笑漫畫內容
而係笑班支那,
一班支那9撐兒童色情
二班支那VPN跑出黎用鬼佬twitter
三佢地出黎又係度又忍唔住拉埋第二D野同人博火
真係唔撚明佢地d思維